（環保回收）仲有邊度會收玻璃樽？

真係要當垃圾掉？

你有好多玻璃咩

喺三色回收箱旁照放

放上山